其實攪咩都係要逃犯條例，香港關係法都係等到二十國集團先有結果

美國財長努欽接受當地傳媒訪問，提到中美貿易及中國電訊設備商華為的問題。

努欽說，總統特朗普的意思是，假如在貿易議題上有進展，而中國作出某些保證，令特朗普感到「自在」，到時特朗普可能願意對華為做某些事情，但他強調華為問題，始終涉及國家安全。

努欽又說，在本月底於日本大阪舉行的「二十國集團」領袖峰會上，特朗普將與中國國家主席習近平會面，特朗普到時會確定，習近平是否願意「重塑」兩國之間的商貿關係，令談判朝著正確方向推進，而在會面過後，特朗普會作出決定。

努欽說假如中國希望推進雙方達成協議，美方亦準備好根據之前已完成的條款，向前推進；但假如中方不想有進展，特朗普亦「完全樂意」進動關稅措施，平衡雙方關係。

侵侵同雜種傾倒就逃犯條例會暫緩，傾唔掂就正式決裂極限封殺＆加支那關稅＋cut埋香港關係法封埋支那個漏洞，支那就通過逃犯條例封香港走資＆沒收返班逃港紅色商家資產(as 飯冰冰咁)